我懷疑尋日美領嗰架無人機係狗嘅, 喺度灑螢光粉!!!!

好啦, 首先我切腹認罪, 尋日美領上面嗰個無人機六成係記者嘅
兩成係某哨兵組織, 淨返嗰啲可能性先係狗
點解咁講呢, 因為狗有DLLM直升機呀嘛~
所以想藉住呢個post, 確定一下一個無人機操作真實身份係咪狗
並且研究一下如果狗用無人機嘅話, 有咩應對方法